Travago鬍鬚偽ABC知道自己讀錯咗改返口讀Trivago

睇到最新廣告

鬍鬚偽ABC

查花高

唔明當時點解travago會出到街

Btw所有trivago廣告都好煩
明明show出黎嘅價就唔係最平

好撚樣衰

睇ig成日彈條友廣告，之後先知係travago

你記得travago 咪即係成功左

但係出到街都唔單係佢一個責任喎

導演點做野？

你想屌死 個gay佬？

但冇人知道佢真名係trivago

最唔明係間野真係咁撚好賺?
有錢到所有電視台未停過咁狂播

Trivage=Expedia=

tri其實係咪triangle 個tri咁讀

公司策略將大部分expenses 擺落廣告短時間推大market share

係好賺

因為佢帶起左其他平台
Expedia Booking Agoda 都係
佢賺錢來源係Click rate
其他平台要俾返錢佢

都係姐
呢d咁的services真係可以賺到咁多錢?

全部一撚樣

係

你話呢

呢啲叫比較性消費
消費者鍾意自己格價再自己買

而家已經超越左專業旅運果類
未來趨勢都係

成日都覺好似樣

係 根本成個Market得兩個集團

Agoda有啲係refer 訂
根本就一家人

智將樣

定係trip 個tri？

我係唔明click rate都可以賺到咁姐

呢個似啲

應該係trip個tri
明珠台鬼妹版都係咁讀

黎學勤開頭係直頭讀做tra, not even the “triangle”-tri
百思不得其解

Referal
Clickrate
有啲酒店係要定期比錢，用佢哋講平台做Booking, 養少班IT 狗
仲有啲酒店要比錢先可以排名高啲拎曝光率

連登仔每個月都唔知出幾多個post問佢哋點賺錢
真正行緊賺錢模式嘅公司，連登仔一定唔會明背後點運作

因為讀錯左搞到trivago 勁多人討論，尤其係連登
同期既Kayak Booking Hotelscombined d noise rate 完全唔合格

我都唔明啊
講解下得嘛？

如果你有間酒店你想唔想喺呢啲網站出現？

ive仔算係咁啦

用個APP, 垃圾到狗, 好似呃人代理..又唔平, 好心佢唔好咁哂錢賣廣告啦

好心佢挮好D鬚先出街啦

其實佢叫乜名？

除左trivago仲有好多廣告拍

Booking Holdings:
Agoda==Kayak=

Expedia Group:
Trivago==Expedia=

無話你聽只係等你以為好多間揀
兩個集團都係用同一技倆谷大market share

全世界d trivago廣告都一模一樣
搵我去做導演都得啦

Book咁多次都係Agoda最平

Triple 個tri
平時同朋友講開 7vago

係對眼細啲啫
好想知班連登仔咩樣咁有自信

最大筆係收酒店comission，房價應該有二至五成係落啲訂房網袋，referral/click rate哩啲答咗等於無答然後笑人唔知點運作，咁我問你，click rate，啲人撳完點樣generate到value

Hotelscombine 平過trivago
唔係真平點賣廣告都無用

睇相都覺得好嘈

終於有人講得到佢讀錯音！

traffic flow

話緊你淨係識掟啲buzzword出嚟唔識解，呀你又真係繼續掟以為解咗

都係人教佢讀既姐 佢鬼識咩

我點知你唔識 簡單既CPC Model, HBR有講, MBA會教, 可以做cost-per-click advertising, 或者叫cost-per-click revenue model (CPCRM)
每點一下都
1. 收緊酒店錢, Trivago 大慨係 0.99-4.99 EU
2. 經Trivago 去其他網 (e.g. Expedia , 呢個Click 都要問Expedia收錢, 成功做到Booking 會收到更多)

而家呢樣既叫Mesh Network Advertising, 背後有Big Data 運作

得喇叻喇

嗯

我係解釋比你聽, 我知其他連登仔一早識, 但我係唯一一個講既人
如有冒犯, 道歉

全世界都一齊整高個價 跟住大家都著眼最平個間
贏哂

唔緊要
我淨係熟d只會乞食的野 無計

Trivago 同Hotelscombined 係助攻果個, 而Agoda, Booking 既角色就係入波
Agoda 同 Booking 係被Click Rate Referred 既網, 所以佢地成本就係用黎比呢筆數, 而唔係賣廣告.

邊個係助功邊個係入波, 你睇邊個有賣廣告就知

因為消費者要比較, 先會滿足, 典形 Comparison Satisfaction Model
"執到平貨"既心態係一種病黎

佢唔係讀緊travago囉懵撚
佢讀try花go

Expedia 同Booking 呢兩間公司係互利共生
佢地有好多子公司係用黎蝕錢, 只係用黎賣廣告, 從而令其他子網站賺更多錢, 無記錯個Elasticity 好高

其實佢幾型棍
不過拍呢個廣告 加上把聲好"UN"耳, 即時反感

連佢都俾連登仔話樣衰 睇嚟得吳彥祖金城武張國榮先叫正常樣

條友又扮abc又扮高以翔

應該好打過9成 連登仔既

其實佢係型喎
不過佢連第二d廣告都要咁既口音

個間賣基金個個廣告同trivago個style一樣

其實cut片cut到有影響力果一part出黎

好似年年賺到都唔夠俾廣告費

演技

雞仔嘜好似都係佢